東區法院現場(岳義士上庭冇人去)唉…香港人好善忘

有live做緊

記者都係得一個

完咗…押後7個禮拜

冇人幫佢開遮

押後至12月17日
大家到時記得去支持佢…
唔好俾佢孤單一個人面對啊…

丘品新聞有直播